［突發］前紐卡素 迪奧迪 猝死

［突發］前紐卡素 迪奧迪 猝死

RIP

Rip

30歲

支那踢波踢到無命
落得太重藥囉

記得佢有場打曼城射左球靚波不過冇當入
RIP

原來佢咁後生就去左中超掘金

RIP